[求router推介] $1000-$1500 價錢，最緊要夠遠

1000 呎size
牆唔算多
係咪Asus AC86U 算好？

我覺得一個Router搞唔掂，1000呎你想又遠又快最好要加兩個放大器
除非你加多一千買AX

但AX Router目前得幾個

原來依家叫Wi-Fi 6唔係AX

雙頻 mesh wifi
linksys velop x2
或者aimesh ac68u x2

86u啦

有$1500緊係買夠3隻
velop ac3900

邊到咁平

我用咗呢個2年
400幾呎，成間屋都收到，最遠都有2/3格
如果門口關咗大門，企出面就收唔到

樓主成千呎又有牆，一定要有放大器

對唔住，成千呎無經驗

我都無經驗不過你400呎都參考到，最遠都得2/3格，如果1000呎應該1格都冇

二手ac68u岩唔岩

之前promotion做緊$499/1pc
掃左3隻

腦場買？